BLM 做咩今日冇聲氣???

好唔尋常

民主黨叫佢地咪倒米

好彩BLM係依家一早發生
如果係10月份發生
侵侵幾乎收皮

BLM = 民主黨

割蓆都冇用
中間選民開始支持侵侵

BLM同民主黨係不可分離的一份子

BLM變Condom

Portland仲好有聲氣，亂到仆街咁

(????) Antifa/BLM開始燒黑人嘅店鋪

你自己唔知唔代表無

今日又有

明明如月，何時可掇？憂從中來，不可斷絕。

BLM BLM

呢條友據報用褸包住支槍諗住 fea 啲差佬
要 FC

係 好似話跌槍